美孚站遺失iPhone耳筒

頭先喺地鐵掛住睇連登，跌左對耳機，如有拾獲唔該同我講呀

咁都負評

住美孚的話，買過啦

跟機既就算鳩數啦。
助聽器既話預左啦算鳩算啦

喺美孚轉西鐵線，商務印書館附近。
唔該大家邊個執到如果唔用就比反我啦，唔該！

上個月15號買㗎 ##f

有腦嘅扮女開po啦